★[又贏]社署周四向領綜援學生發放$2000津貼 毋須另行申請

2018-08-28 HKT 12:39

社署後日開始向領取綜援學生發放一次性津貼。

社署表示，有關安排是預算案公布的措施之一。在2018/19學年符合資格領取綜援計劃與選定項目定額津貼的學生，每人可一次過獲發2千元津貼。

有關款項以現行發放綜援的方式支付，領款人毋須另行申請。

最大贏家.jpg

老綜皇道

補貼買ps4 pro

intel第9代cpu

$4000 WHEN???

綜援婦清水填肚寧餵飽兩女

飲清水都大隻過我

鬼鼠取消了?

明年經濟不好，（trump制裁，需救國）暫緩發放，直至另行通知

勁過 魯芬

蝗一家生成5,6個又多萬幾

全名 清水健

又可以課金

推